# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR MyDashboard Development Team
# This file is distributed under the same license as the GLPI - MyDashboard plugin package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Kevin HAINRY <kevin.hainry@infotel.com>, 2018
# liAnGjiA <liangjia@qq.com>, 2020
# fhuang1984 <168546@163.com>, 2020
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GLPI - MyDashboard plugin 1.7.5\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-07-20 14:17+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2016-07-28 07:50+0000\n"
"Last-Translator: fhuang1984 <168546@163.com>, 2020\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/infotelGLPI/teams/65490/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: hook.php:208 inc/config.class.php:325 inc/itilalert.class.php:119
#: reports/alert.class.php:124 reports/alert.class.php:2249
msgid "Network alert"
msgid_plural "Network alerts"
msgstr[0] "网络预警"

#: hook.php:209 inc/config.class.php:326 inc/itilalert.class.php:120
#: reports/alert.class.php:125 reports/alert.class.php:2118
#: reports/alert.class.php:2250
msgid "Scheduled maintenance"
msgid_plural "Scheduled maintenances"
msgstr[0] "计划性维护"

#: hook.php:210 inc/config.class.php:327 inc/itilalert.class.php:121
#: reports/alert.class.php:126 reports/alert.class.php:2119
#: reports/alert.class.php:2251
msgid "Information"
msgid_plural "Informations"
msgstr[0] "信息"

#: hook.php:234 hook.php:235
msgid "Incidents"
msgstr "事件"

#: hook.php:241 hook.php:242
msgid "Requests"
msgstr "请求"

#: setup.php:146 inc/menu.class.php:87 inc/menu.class.php:974
#: inc/preference.class.php:62
msgid "My Dashboard"
msgstr "我的面板"

#: ajax/clearGrid.php:40
msgid "Grid cleared"
msgstr ""

#: front/config.php:46
msgid "Please activate the plugin"
msgstr "请激活插件"

#: inc/chart.class.php:94 inc/datatable.class.php:196
msgid "No data is given to the widget"
msgstr ""

#: inc/chart.class.php:111 inc/menu.class.php:815 inc/menu.class.php:1360
#: inc/widget.class.php:217 inc/widget.class.php:549
msgid "No data available"
msgstr "无可用数据"

#: inc/chart.class.php:117 inc/datatable.class.php:120
msgid "Not an array"
msgstr ""

#: inc/config.class.php:45
msgid "Plugin setup"
msgstr "插件设置"

#: inc/config.class.php:169 inc/config.class.php:285
msgid "Title of alerts widget"
msgstr "部件告警标题"

#: inc/config.class.php:178 inc/config.class.php:291
msgid "Title of scheduled maintenances widget"
msgstr "计划性维护部件标题"

#: inc/config.class.php:187 inc/config.class.php:297
msgid "Title of informations widget"
msgstr ""

#: inc/config.class.php:221
msgid "Enable the possibility to display Dashboard in full screen"
msgstr "启用全屏显示仪表板"

#: inc/config.class.php:231
msgid "Display widgets from plugins"
msgstr ""

#: inc/config.class.php:237 inc/preference.class.php:110
msgid "Replace central interface"
msgstr ""

#: inc/config.class.php:243
msgid "Google API Key"
msgstr ""

#: inc/config.class.php:250
msgid "Impact colors for alerts"
msgstr "告警颜色"

#: inc/config.class.php:272
msgid "Level of categories to show"
msgstr ""

#: inc/customswidget.class.php:47 reports/reports_custom.class.php:62
msgid "Custom Widgets"
msgstr ""

#: inc/dashboard.class.php:52 inc/datatable.class.php:53 inc/html.class.php:50
#: inc/menu.class.php:1194 inc/module.class.php:56 reports/change.class.php:38
#: reports/planning.class.php:40 reports/problem.class.php:37
#: reports/project.class.php:37 reports/projecttask.class.php:37
msgid "Dashboard"
msgstr ""

#: inc/dashboard.class.php:118 inc/menu.class.php:103
msgid "GLPI admin grid"
msgstr ""

#: inc/dashboard.class.php:119
msgid "Inventory admin grid"
msgstr ""

#: inc/dashboard.class.php:120
msgid "Helpdesk supervisor grid"
msgstr ""

#: inc/dashboard.class.php:121
msgid "Incident supervisor grid"
msgstr ""

#: inc/dashboard.class.php:122
msgid "Request supervisor grid"
msgstr ""

#: inc/dashboard.class.php:123
msgid "Helpdesk technician grid"
msgstr ""

#: inc/datatable.class.php:222
msgid "No column defined"
msgstr "未定义列"

#: inc/groupprofile.class.php:56
msgid "Default dashboard group"
msgstr "默认面板组"

#: inc/groupprofile.class.php:66
msgid "Use profile group"
msgstr "使用配置文件组"

#: inc/groupprofile.class.php:68
msgid "Default groups"
msgstr "默认分组"

#: inc/helper.class.php:853
msgid "Year"
msgstr "年"

#: inc/helper.class.php:863
msgid "Month"
msgstr "月"

#: inc/helper.class.php:1224
msgid "Not a valid SQL SELECT query"
msgstr "不是有效的SQL选择查询"

#: inc/itilalert.class.php:51 inc/itilalert.class.php:54
#: reports/alert.class.php:2185 reports/alert.class.php:2188
msgid "Create a new alert"
msgstr "新建告警"

#: inc/itilalert.class.php:79 reports/alert.class.php:2213
msgid "Linked reminder"
msgstr ""

#: inc/itilalert.class.php:116 reports/alert.class.php:123
#: reports/alert.class.php:2114 reports/alert.class.php:2117
#: reports/alert.class.php:2246
msgid "Alert"
msgid_plural "Alerts"
msgstr[0] "告警"

#: inc/itilalert.class.php:131 reports/alert.class.php:2128
#: reports/alert.class.php:2261
msgid "No impact"
msgstr ""

#: inc/itilalert.class.php:136 reports/alert.class.php:2133
#: reports/alert.class.php:2266
msgid "Alert level"
msgstr "告警级别"

#: inc/itilalert.class.php:144 reports/alert.class.php:2141
#: reports/alert.class.php:2274
msgid "Linked with a ticket category"
msgstr "关联工单类别"

#: inc/menu.class.php:102
msgid "My view"
msgstr "我的视图"

#: inc/menu.class.php:407
msgid "Edit mode"
msgstr "编辑模式"

#: inc/menu.class.php:409
msgid "Global"
msgstr "全局"

#: inc/menu.class.php:416 inc/menu.class.php:419
msgid "Load widgets"
msgstr ""

#: inc/menu.class.php:437
msgid "Add a widget"
msgstr ""

#: inc/menu.class.php:446 inc/menu.class.php:447
msgid "Load a predefined grid"
msgstr ""

#: inc/menu.class.php:460 inc/menu.class.php:462
msgid "Save grid"
msgstr ""

#: inc/menu.class.php:469 inc/menu.class.php:471
msgid "Save default grid"
msgstr ""

#: inc/menu.class.php:478 inc/menu.class.php:480
msgid "Clear grid"
msgstr ""

#: inc/menu.class.php:487 inc/menu.class.php:489 inc/menu.class.php:568
#: inc/menu.class.php:570
msgid "Permit drag / resize widgets"
msgstr ""

#: inc/menu.class.php:495 inc/menu.class.php:497 inc/menu.class.php:576
#: inc/menu.class.php:578
msgid "Block drag / resize widgets"
msgstr ""

#: inc/menu.class.php:504 inc/menu.class.php:506
msgid "Close edit mode"
msgstr "退出编辑模式"

#: inc/menu.class.php:521 inc/menu.class.php:523 inc/menu.class.php:626
#: inc/menu.class.php:628
msgid "See menu"
msgstr "查看菜单"

#: inc/menu.class.php:533
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: inc/menu.class.php:534
msgid "The widget was added to dashboard. Save the dashboard."
msgstr "部件已添加到仪表板。保存当前仪表板。"

#: inc/menu.class.php:541
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: inc/menu.class.php:542
msgid "Please reload your page."
msgstr "请重新加载页面。"

#: inc/menu.class.php:559 inc/menu.class.php:561
msgid "Switch to edit mode"
msgstr "切换到编辑模式"

#: inc/menu.class.php:583 inc/menu.class.php:585
msgid "Save positions"
msgstr "保存布局"

#: inc/menu.class.php:591 inc/menu.class.php:593
msgid "Custom and save default grid"
msgstr ""

#: inc/menu.class.php:602 inc/menu.class.php:603
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

#: inc/menu.class.php:609 inc/menu.class.php:611
msgid "Hide menu"
msgstr "隐藏菜单"

#: inc/menu.class.php:1151
msgid "No data available in table"
msgstr "表中没有可用数据"

#: inc/menu.class.php:1152
msgid "Showing _START_ to _END_ of _TOTAL_ entries"
msgstr ""

#: inc/menu.class.php:1153
msgid "Showing 0 to 0 of 0 entries"
msgstr ""

#: inc/menu.class.php:1154
msgid "(filtered from _MAX_ total entries)"
msgstr ""

#: inc/menu.class.php:1161
msgid "No matching records found"
msgstr ""

#: inc/menu.class.php:1169
msgid ": activate to sort column ascending"
msgstr ""

#: inc/menu.class.php:1170
msgid ": activate to sort column descending"
msgstr ""

#: inc/menu.class.php:1176
msgid "1 row selected"
msgstr "选中 1 行"

#: inc/menu.class.php:1180 inc/menu.class.php:1193
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: inc/menu.class.php:1181
msgid "Maximize"
msgstr "最大化"

#: inc/menu.class.php:1182
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#: inc/menu.class.php:1183
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: inc/menu.class.php:1185
msgid "Column visibility"
msgstr ""

#: inc/menu.class.php:1187
#, php-format
msgid "Show %d elements"
msgstr ""

#: inc/menu.class.php:1188 inc/widget.class.php:395
msgid "Show all"
msgstr "显示全部"

#: inc/menu.class.php:1195
msgid "Dashboard saved"
msgstr "保存面板"

#: inc/menu.class.php:1196
msgid "Dashboard not saved"
msgstr "不保存面板"

#: inc/menu.class.php:1197
msgid "Data received for"
msgstr ""

#: inc/menu.class.php:1198
msgid "No data received for"
msgstr ""

#: inc/menu.class.php:1199
msgid "Updating all widgets"
msgstr "更新所有部件"

#: inc/menu.class.php:1200
msgid "Widget added on Dashboard"
msgstr ""

#: inc/menu.class.php:1325
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: inc/menu.class.php:1326
msgid "No widgets founded, please add widgets"
msgstr ""

#: inc/menu.class.php:1351
msgid "Save grid to see widget"
msgstr ""

#: inc/menu.class.php:1359
msgid "Delete widget"
msgstr "删除部件"

#: inc/menu.class.php:1361
msgid "Refresh widget"
msgstr "刷新部件"

#: inc/module.class.php:154 inc/module.class.php:304
msgid "notice"
msgstr "通知"

#: inc/module.class.php:154 inc/module.class.php:311
msgid "warning"
msgstr "警告"

#: inc/module.class.php:154 inc/module.class.php:318
msgid "error"
msgstr "错误"

#: inc/piechart.class.php:59
msgid "You can't have more than one serie for a pie chart"
msgstr ""

#: inc/preference.class.php:96
msgid "Automatic refreshing of the widgets that can be refreshed"
msgstr ""

#: inc/preference.class.php:102
msgid "Refresh every "
msgstr "刷新间隔"

#: inc/preference.class.php:106
msgid "minute(s)"
msgstr "分钟"

#: inc/preference.class.php:118
msgid "My prefered groups for widget"
msgstr ""

#: inc/preference.class.php:152
msgid "My requester prefered groups for widget"
msgstr ""

#: inc/preference.class.php:186
msgid "My prefered entity for widget"
msgstr ""

#: inc/preference.class.php:195 inc/preference.class.php:197
#: inc/preference.class.php:198
msgid "Palette color"
msgstr ""

#: inc/preferenceuserblacklist.class.php:56
msgid "From which plugins you want to display the widgets?"
msgstr ""

#: inc/profileauthorizedwidget.class.php:80
msgid "Authorized widgets"
msgstr "授权的部件"

#: inc/profileauthorizedwidget.class.php:92
msgid "Authorize/Unauthorize all"
msgstr "授权/未授权"

#: inc/profile.class.php:45
msgid "Rights management"
msgstr "权限管理"

#: inc/profile.class.php:148
msgid "Full"
msgstr ""

#: inc/profile.class.php:148
msgid "Custom"
msgstr ""

#: inc/profile.class.php:150
msgid "Dashboard Access"
msgstr "面板访问权限"

#: inc/profile.class.php:162
msgid "Configuration Access"
msgstr "配置访问权限"

#: inc/profile.class.php:170 inc/profile.class.php:264
msgid "See edit mode"
msgstr "查看编辑模式"

#: inc/profile.class.php:181 inc/profile.class.php:251
msgid "Setup stock widget"
msgstr ""

#: inc/profile.class.php:256
msgid "See the dashboard"
msgstr "查看面板"

#: inc/profile.class.php:260
msgid "See the configuration"
msgstr "查看配置"

#: inc/servicecatalog.class.php:63 inc/servicecatalog.class.php:70
msgid "Dashboard access"
msgstr "面板访问权限"

#: inc/stockwidget.class.php:38
msgid "Stock widget"
msgid_plural "Stock widgets"
msgstr[0] ""

#: inc/stockwidget.class.php:50
msgid "Cannot create alert without a type"
msgstr "无法创建没有类型的告警"

#: inc/userwidget.class.php:65
msgid "user_widget management"
msgstr ""

#: inc/widget.class.php:41
msgid "Widget management"
msgstr "部件管理"

#: inc/widget.class.php:391
msgid "5 rows"
msgstr "5 条"

#: inc/widget.class.php:392
msgid "10 rows"
msgstr "10 条"

#: inc/widget.class.php:393
msgid "25 rows"
msgstr "25 条"

#: inc/widget.class.php:394
msgid "50 rows"
msgstr "50 条"

#: inc/widget.class.php:589 reports/alert.class.php:1913
#: reports/alert.class.php:2083
msgid "No problem detected"
msgstr "为检测到问题"

#: inc/widget.class.php:632 reports/alert.class.php:1697
msgid "No scheduled maintenance"
msgstr "没有维护计划"

#: inc/widget.class.php:677 reports/alert.class.php:1790
msgid "No informations founded"
msgstr ""

#: inc/widget.class.php:702 reports/alert.class.php:134
#: reports/alert.class.php:694
msgid "Your equipments"
msgstr "你的设备"

#: inc/widget.class.php:825
msgid "No equipments founded"
msgstr "未发现设备"

#: reports/alert.class.php:62
msgid "Alert Dashboard"
msgid_plural "Alerts Dashboard"
msgstr[0] "告警面板"

#: reports/alert.class.php:127 reports/alert.class.php:1113
msgid "Incidents alerts"
msgstr "事件告警"

#: reports/alert.class.php:128 reports/alert.class.php:1589
msgid "SLA Incidents alerts"
msgstr "SLA 事件告警"

#: reports/alert.class.php:129 reports/alert.class.php:259
msgid "GLPI Status"
msgstr "GLPI 状态"

#: reports/alert.class.php:130 reports/alert.class.php:447
msgid "User ticket alerts"
msgstr "用户工单告警"

#: reports/alert.class.php:131 reports/alert.class.php:493
msgid "Automatic actions in error"
msgstr ""

#: reports/alert.class.php:132 reports/alert.class.php:535
msgid "Not imported mails in collectors"
msgstr ""

#: reports/alert.class.php:133 reports/alert.class.php:683
msgid "Inventory stock alerts"
msgstr ""

#: reports/alert.class.php:135 reports/alert.class.php:1592
msgid "SLA Requests alerts"
msgstr ""

#: reports/alert.class.php:136 reports/alert.class.php:1116
msgid "Requests alerts"
msgstr ""

#: reports/alert.class.php:260
msgid "Check if GLPI have no problem"
msgstr "检查 GLPI 是否有问题"

#: reports/alert.class.php:287 reports/ticket.class.php:327
#: reports/ticket.class.php:651
msgid "ID and priority"
msgstr "ID和优先级"

#: reports/alert.class.php:393
msgid "New document"
msgstr "新建文档"

#: reports/alert.class.php:448
msgid "Display tickets where last modification is a user action"
msgstr ""

#: reports/alert.class.php:536
msgid "Display of mails which are not imported"
msgstr ""

#: reports/alert.class.php:674
msgid "No alerts are setup"
msgstr "未设置告警"

#: reports/alert.class.php:684
msgid "Display alerts for inventory stocks"
msgstr "显示库存告警"

#: reports/alert.class.php:885 reports/alert.class.php:894
msgid "New incidents"
msgstr "新的事件"

#: reports/alert.class.php:887 reports/alert.class.php:896
msgid "New requests"
msgstr "新的请求"

#: reports/alert.class.php:956 reports/alert.class.php:966
msgid "Opened incidents without assigned technicians"
msgstr "未指派技术人员的事件"

#: reports/alert.class.php:958 reports/alert.class.php:968
msgid "Opened requests without assigned technicians"
msgstr "未指派技术人员的请求"

#: reports/alert.class.php:1029 reports/alert.class.php:1037
msgid "Incidents with very high or major priority"
msgstr "高级别或重大优先级的事件"

#: reports/alert.class.php:1031 reports/alert.class.php:1039
msgid "Requests with very high or major priority"
msgstr "高级别或重大优先级的请求"

#: reports/alert.class.php:1075 reports/alert.class.php:1079
msgid "Problems with very high or major priority"
msgstr "高级别或重大优先级的问题"

#: reports/alert.class.php:1114
msgid "Display alerts for incidents and problems"
msgstr "显示告警事件和问题"

#: reports/alert.class.php:1117
msgid "Display alerts for requests"
msgstr "显示告警请求"

#: reports/alert.class.php:1343
msgid "Incidents where time to own will be exceeded"
msgstr "即将超时的事件"

#: reports/alert.class.php:1347
msgid "Requests where time to own will be exceeded"
msgstr "即将超时的请求"

#: reports/alert.class.php:1415
msgid "Incidents where time to resolve will be exceeded"
msgstr "解决时间将超时的事件"

#: reports/alert.class.php:1419
msgid "Requests where time to resolve will be exceeded"
msgstr "解决时间将超时的请求"

#: reports/alert.class.php:1487
msgid "Incidents where time to own is exceeded"
msgstr "已超时事件"

#: reports/alert.class.php:1491
msgid "Requests where time to own is exceeded"
msgstr "已超时请求"

#: reports/alert.class.php:1560
msgid "Incidents where time to resolve is exceeded"
msgstr "超时未解决事件"

#: reports/alert.class.php:1564
msgid "Requests where time to resolve is exceeded"
msgstr "超时未解决请求"

#: reports/alert.class.php:1590
msgid "Display alerts for SLA of Incidents tickets"
msgstr "显示事件工单的SLA告警"

#: reports/alert.class.php:1593
msgid "Display alerts for SLA of Requests tickets"
msgstr "显示请求工单的SLA告警"

#: reports/alert.class.php:1605
msgid ""
"There is at least on planned scheduled maintenance. Please log on to see "
"more"
msgstr "有计划性维护。请登录查看"

#: reports/alert.class.php:2147
msgid "All categories"
msgstr ""

#: reports/alert.class.php:2320
msgid "A network alert can impact you and will avoid creating a ticket"
msgstr ""

#: reports/alert.class.php:2357
msgid "Problem with GLPI"
msgstr "GLPI 问题"

#: reports/alert.class.php:2362
msgid "GLPI is OK"
msgstr "GLPI 正常"

#: reports/alert.class.php:2367
msgid ""
"Alert is not properly configured or is not reachable (or exceeded the "
"timeout)"
msgstr ""

#: reports/alert.class.php:2384
msgid "Curl PHP package not installed"
msgstr "PHP Curl 扩展包未安装"

#: reports/change.class.php:52 reports/change.class.php:58
#: reports/change.class.php:119 reports/change.class.php:245
#: reports/change.class.php:296
msgid "Changes to be processed"
msgstr "待处理的变更"

#: reports/change.class.php:53 reports/change.class.php:59
#: reports/change.class.php:117 reports/change.class.php:227
#: reports/change.class.php:280
msgid "Changes on pending status"
msgstr "待定状态的变更"

#: reports/change.class.php:54 reports/change.class.php:307
msgid "Applied changes"
msgstr "已应用变更"

#: reports/change.class.php:64 reports/change.class.php:522
msgid "Change followup"
msgstr "变更跟进"

#: reports/knowbaseitem.class.php:127
msgid "Publication date"
msgstr "发布日期"

#: reports/knowbaseitem.class.php:129
msgid "Modification date"
msgstr "修改日期"

#: reports/project.class.php:51 reports/project.class.php:55
#: reports/project.class.php:94 reports/project.class.php:176
#: reports/project.class.php:195
msgid "projects to be processed"
msgstr "待处理项目"

#: reports/projecttask.class.php:51 reports/projecttask.class.php:55
#: reports/projecttask.class.php:95 reports/projecttask.class.php:172
#: reports/projecttask.class.php:192
msgid "projects tasks to be processed"
msgstr "待处理的项目任务"

#: reports/reports_bar.class.php:61
msgid "Bar charts"
msgstr "条形图"

#: reports/reports_bar.class.php:62 reports/reports_bar.class.php:157
#: reports/reports_line.class.php:419 reports/reports_line.class.php:670
#: reports/reports_line.class.php:946
msgid "Opened tickets backlog"
msgstr "积压工单"

#: reports/reports_bar.class.php:63 reports/reports_bar.class.php:255
msgid "Process time by technicians by month"
msgstr "按月统计技术人员工作耗时"

#: reports/reports_bar.class.php:64 reports/reports_bar.class.php:352
msgid "Top ten ticket categories by type of ticket"
msgstr "排名前十的工单类别"

#: reports/reports_bar.class.php:65 reports/reports_bar.class.php:439
msgid "Number of tickets affected by technicians by month"
msgstr "按月统计技术人员受理工单数量"

#: reports/reports_bar.class.php:66 reports/reports_bar.class.php:544
msgid "Average real duration of treatment of the ticket"
msgstr "工单的真实平均处理时间"

#: reports/reports_bar.class.php:67 reports/reports_bar.class.php:658
msgid "Top ten technicians (by tickets number)"
msgstr "排名前十的技术人员（按工单数量）"

#: reports/reports_bar.class.php:68 reports/reports_bar.class.php:791
#: reports/reports_bar.class.php:795
msgid "Age of tickets"
msgstr ""

#: reports/reports_bar.class.php:69 reports/reports_bar.class.php:884
#: reports/reports_pie.class.php:63 reports/reports_pie.class.php:151
msgid "Number of opened tickets by priority"
msgstr "按优先级排序的已打开工单数"

#: reports/reports_bar.class.php:70 reports/reports_bar.class.php:1021
msgid "Stock of tickets by status"
msgstr ""

#: reports/reports_bar.class.php:71 reports/reports_bar.class.php:1147
msgid "Number of opened ticket and average satisfaction per trimester"
msgstr ""

#: reports/reports_bar.class.php:158
msgid "Display of opened tickets by month"
msgstr "显示每月已打开的工单"

#: reports/reports_bar.class.php:163 reports/reports_bar.class.php:359
#: reports/reports_bar.class.php:664 reports/reports_line.class.php:190
msgid "Tickets number"
msgstr "工单号"

#: reports/reports_bar.class.php:257
msgid "Sum of ticket tasks duration by technicians"
msgstr "按技术人员统计工单持续时间总和"

#: reports/reports_bar.class.php:354
msgid "Display of Top ten ticket categories by type of ticket"
msgstr "排名前十的工单类别"

#: reports/reports_bar.class.php:440
msgid "Sum of ticket affected by technicians"
msgstr "按技术人员统计受理工单总数"

#: reports/reports_bar.class.php:545
msgid ""
"Display of average real duration of treatment of tickets (actiontime of "
"tasks)"
msgstr "显示工单实际处理平均耗时"

#: reports/reports_bar.class.php:550
msgid "Tasks duration (minutes)"
msgstr "任务耗时（分钟）"

#: reports/reports_bar.class.php:659
msgid "Display of number of tickets by technicians"
msgstr "按技术人员显示工单数量"

#: reports/reports_bar.class.php:1079
msgid "Trimester 1"
msgstr ""

#: reports/reports_bar.class.php:1097
msgid "Trimester 2"
msgstr ""

#: reports/reports_bar.class.php:1113
msgid "Trimester 3"
msgstr ""

#: reports/reports_bar.class.php:1129
msgid "Trimester 4"
msgstr ""

#: reports/reports_bar.class.php:1161 reports/reports_line.class.php:417
#: reports/reports_line.class.php:668 reports/reports_line.class.php:943
#: reports/reports_pie.class.php:725
msgid "Opened tickets"
msgstr "已打开工单"

#: reports/reports_bar.class.php:1162
msgid "Average Satisfaction"
msgstr ""

#: reports/reports_line.class.php:60
msgid "Line charts"
msgstr "折线图"

#: reports/reports_line.class.php:61
msgid "Tickets stock by month"
msgstr "每月工单"

#: reports/reports_line.class.php:62 reports/reports_line.class.php:413
msgid "Number of opened and closed tickets by month"
msgstr "每月打开和关闭的工单数量"

#: reports/reports_line.class.php:63 reports/reports_line.class.php:664
msgid "Number of opened and resolved / closed tickets by month"
msgstr "每月打开和解决/关闭的工单数量"

#: reports/reports_line.class.php:64
msgid "Number of opened, closed, unplanned tickets by month"
msgstr ""

#: reports/reports_line.class.php:180
msgid "Tickets stock"
msgstr "工单数量"

#: reports/reports_line.class.php:181
msgid "Sum of not solved tickets by month"
msgstr "按月统计已解决工单总数"

#: reports/reports_line.class.php:418 reports/reports_line.class.php:669
#: reports/reports_line.class.php:944 reports/reports_pie.class.php:742
msgid "Closed tickets"
msgstr "已关闭工单"

#: reports/reports_line.class.php:939
msgid "Number of opened, closed  and unplanned tickets by month"
msgstr ""

#: reports/reports_line.class.php:945 reports/reports_pie.class.php:761
msgid "Not planned"
msgstr ""

#: reports/reports_map.class.php:60
msgid "Map"
msgstr "地图"

#: reports/reports_map.class.php:61 reports/reports_map.class.php:109
msgid "OpenStreetMap - Opened tickets by location"
msgstr ""

#: reports/reports_map.class.php:110
msgid "Display Tickets by location (Latitude / Longitude)"
msgstr "按地理位置显示工单（纬度/经度）"

#: reports/reports_pie.class.php:62
msgid "Pie charts"
msgstr "饼图"

#: reports/reports_pie.class.php:64 reports/reports_pie.class.php:260
msgid "Top ten ticket requesters by month"
msgstr "按月排名前十的工单请求者"

#: reports/reports_pie.class.php:65 reports/reports_pie.class.php:341
msgid "TTR Compliance"
msgstr "工单解决时间"

#: reports/reports_pie.class.php:66 reports/reports_pie.class.php:424
msgid "TTO Compliance"
msgstr "工单分派时间"

#: reports/reports_pie.class.php:67 reports/reports_pie.class.php:522
msgid "Number of opened incidents by category"
msgstr "按类别统计已打开事件数"

#: reports/reports_pie.class.php:68 reports/reports_pie.class.php:632
msgid "Number of opened requests by category"
msgstr "按类别统计已打开请求数"

#: reports/reports_pie.class.php:69 reports/reports_pie.class.php:766
msgid "Number of opened, closed and unplanned tickets by month"
msgstr ""

#: reports/reports_pie.class.php:70 reports/reports_pie.class.php:856
msgid "Percent of use of solution types"
msgstr "解决方案类型比例"

#: reports/reports_pie.class.php:71 reports/reports_pie.class.php:947
msgid "Top ten of opened tickets by requester groups"
msgstr "按请求分组排名前十的工单"

#: reports/reports_pie.class.php:72 reports/reports_pie.class.php:1035
msgid "Global satisfaction level"
msgstr "整体满意度"

#: reports/reports_pie.class.php:73 reports/reports_pie.class.php:1138
msgid "Top ten of opened tickets by location"
msgstr "按地理位置排名前十的已打开工单"

#: reports/reports_pie.class.php:74 reports/reports_pie.class.php:1238
msgid "Number of use of request sources"
msgstr ""

#: reports/reports_pie.class.php:75 reports/reports_pie.class.php:1333
msgid "Number of tickets per location per period"
msgstr ""

#: reports/reports_pie.class.php:343
msgid "Display tickets where time to resolve is respected (percent)"
msgstr ""

#: reports/reports_pie.class.php:348
msgid "Respected TTR"
msgstr ""

#: reports/reports_pie.class.php:348
msgid "Not respected TTR"
msgstr ""

#: reports/reports_pie.class.php:426
msgid "Display tickets where time to own is respected (percent)"
msgstr ""

#: reports/reports_pie.class.php:431
msgid "Respected TTO"
msgstr ""

#: reports/reports_pie.class.php:431
msgid "Not respected TTO"
msgstr ""

#: reports/reports_pie.class.php:857
msgid "Display percent of solution types for tickets"
msgstr "显示工单解决方案类型比例"

#: reports/reports_pie.class.php:1040
msgid "Satisfy percent"
msgstr ""

#: reports/reports_pie.class.php:1040
msgid "Not satisfy percent"
msgstr ""

#: reports/reports_pie.class.php:1239
msgid "Display percent of request sources for closed tickets"
msgstr "显示已关闭工单的请求来源比例"

#: reports/reports_table.class.php:60
msgid "Tables"
msgstr "表"

#: reports/reports_table.class.php:60 reports/reports_table.class.php:117
msgid "Internal annuary"
msgstr ""

#: reports/reports_table.class.php:63
msgid "Number of opened tickets by technician and by status"
msgstr "按技术人员和工单状态显示已打开工单数"

#: reports/reports_table.class.php:64 reports/reports_table.class.php:666
msgid "Number of opened tickets by group and by status"
msgstr "按分组和状态显示已打开工单数"

#: reports/reports_table.class.php:118
msgid "Search users of your organisation"
msgstr "检索用户"

#: reports/reports_table.class.php:206
msgid "Display if you have duplicates into inventory"
msgstr "显示资产清单的重复项"

#: reports/reports_table.class.php:438
msgid "Number of tickets open by technician and by status"
msgstr ""

#: reports/reports_table.class.php:441
msgid "Technicians"
msgstr "技术人员"

#: reports/ticket.class.php:53
msgid "Your rejected tickets"
msgstr "您被拒绝的工单"

#: reports/ticket.class.php:63 reports/ticket.class.php:1149
msgid "New tickets"
msgstr "新的工单"

#: scripts/clean_stock_tickets.php:85 scripts/insert_stock_tickets.php:56
msgid "Plugin disabled"
msgstr "禁用插件"
